iPad pro 10.5 上台plan

唔該

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks